當搵到錢 覺得自己有能力養女朋友 就好想識

做女奴 不了

貼錢買難受

尻身痕?

攞苦嚟辛，不了